公司同事group會傾咩?

媽叉腦細就梗㗎啦,
除咗依樣仲有咩講?
傾時事? 公司是非? 鬧啲客?

公事

noted with thanks😆👏🏻🙏🏻

公事唔喺有腦細嘅group傾?

👌🏻
知道🙏🏻🙏🏻🙏🏻
Thxxxx🙏🏻
Okok🙏🏻

同事冇私下開多個gp?

點解同事gp都要傾公事

前門鎖左,行後門

傾私事
萬一有二五仔cap俾老闆睇咁點算

知道 收到 多謝老闆

到xxx攞口罩

另一個電話
長期關通知冇講野都唔會睇

有咩留返返工先講

點解要有咩呢野存在？

J圖

就算私底下有group.. 其實除咗公事最好都唔好講其他嘢，特別對公司不滿，覺得腦細on9呢啲
畢竟人心叵測..

有咩私事八卦都係面對面講咪算
俾人二五cap俾腦細睇咪無謂
你估同事真係朋友咩

👌👌👌👌👌

以前打工時候，私下gp成日笑9腦細

毒鳩啲同事睇hololive
結果成個谷一半都係毒撚話題
其餘股馬六合彩

做潛水員

會問今晚叫邊個囡囡一齊玩好